有冇人知私煙幾時出殯？

有本地降頭師想去收佢魂頭煉降

化咗灰啦

你算下未知

等佢回魂😏

煙飛灰滅
都化佐
出X殯

全民大煉降

攬炒之母幾時落台

攬炒之母 將於短期下台（2）

唔入去講兩句？

好似話條屍有問題打尖火化左？

唔想比人知d 針有問題😂

個降肯定好毒

嫣燒魂散
邊個收唔到佢魂頭
放棄啦